今晚有集會有冇人知？

今晚集會有不反啦
可唔可以推上熱門等多d人知？

推 1/10

推 2/10

Pish

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

推 3/10

推 4/10

Push

Lm

推 5/10

推 6/10

推

推 7/10

gogogo

推 8/10

已經唔記得幾多個世紀冇去政總集會

推 9/10

推 10/10

咁今晚一齊去下

今晚見今晚見

推啊

冇人？

今晚啊

Pushhhh

再推

Tui

幫推！

Pushhhhh

push

Airdrop俾人啊

掛住覆啲娛樂post卦
最近多咗嘈交post
又多咗娛樂post
無晒行動post

推 今晚見

多謝你幫手推 記得share埋比朋友啊

今晚7點30分有 民間記者會 x 專業清算師 講前線醫護裝備

邊個要屌 咩男人etv啊
今晚出嚟一齊屌啦

屌邊個都好 討論咩邪教都好
今晚出嚟傾啦

Pushhh

pish

可唔可以推上熱門？

help push!

去

放上ig fb airdrop乜都好
推俾人知

推上熱門啊

有冇人會去㗎 咁冷淡嘅
我成晚都係到睇連登
都唔覺有咩行動post
難得有人開post講
幫手俾多啲人知道

721 831 101
Push

我會去㗎 武漢肺炎重要
手足更加重要

加油！

有手足還押5個月今日上庭

支持下公會 支持下手足

今晚金鐘6點有集會呀！

有個上咗熱門

得一個熱門 d人好容易忽略
以前係要成個熱門都行動post啊

唔經唔覺
我已經推咗一個鐘post

兩個我都會推

感動嘅係
已經有一個post上咗熱門

多謝你啊

啱啱我話過好想同維基瘋狂TVMall

太多cam，小心係黑警為左收料做人面識別，將前線一網打盡

有小隊俾狗跟都可能係咁

諗諗吓不如同嘉誠打場golf

手足需要你地

說到底
華人都係鐘意造神

五大訴求

缺一不可

有賢君
就有安居樂業

努力share中

已經安居樂業嘅藍絲
就以為係因為有賢君

我生活得咁好，洗咩變？搞咩事？

感謝分享

行動post一定要優先推同share

佢哋，真係好可悲

幸運嘅係，哩個post已經上咗熱門第11位

終於推到熱門

另一個行動post都有第7位

時代革命

知

兩個

推

但係感覺上 師兄弟都係未返晒嚟

手足們 行動post啊

排口罩又訓街
又過千人 你都唔驚

去遊行笠返豬咀
著埋雨褸 無事啦
搵個CD套/cut個file套 包住2091
解決消毒、防水問題，無嘢驚

越比較 會越失望
就好似每年都有新嘅青春少女出現

tui

但目標永遠只有一個，初心亦只有一個

光復香港 時代革命
冇理由俾個鬼國肺炎打低㗎？

然後，個post跌咗落熱門12位？！

唔好落啊推

推番上去！

Ok

痴線佬講嘢竟然有人睇
痴線架！！！！！！！！

推推推

推!

我今次真係心灰意冷
講笑咩UST南亞佬

一起身見到啲咁嘅標題真係燥到成個人醒咗

但又真係好眼瞓
所以都係瞓返

然後夢醒了
林奠已消逝

一切來得突然
如同一江春水向東流

根本一早該起海水化淡廠

我都睇咗
以後呢啲post一律唔睇
無實際行動
又無乜可行方針

樓主個post排得唔高
點解嘅？

水務署同渠務署，其實不用分哪麼細

就好似，咁多年嚟政制及內地事務局都唔知做過啲咩

推爆熱門

如果我有得揀
我想要返個神盾局

推上去

咁劍版pokemon就無人玩了

唔緊要 兩個都上咗熱門已經好好

Switch都炒唔起了

Home office都要cancel了

推呀

今晚見

記住airdrop啊

隔離post已經熱門第二
而哩個post都上返第九

心靈上支持

我覺得，排名只係浮雲

出嚟見下班手足啦

俾咗正評

重要嘅，係多啲人睇到個post

推上熱門啊 d 有用po

男神係咪你fd嚟長期係到傾計咁搞笑嘅

佢同佢自己傾計咋

可能你會問，我係咪真係痴線
我會答，你真係一個痴線

一陣睇下幾多正負評先

撳左不推文添

P牌推唔到㗎不過多謝你！

推呀屌

我無點留意佢講乜
但見長期有個人⋯⋯
宜家睇先知佢自己同自己

唔理啦照推

冇

推！！！！！

人

知

推推推推

而家推上熱門話俾大家知

宜家先知

無人知
好驚喎

唔好不推文啊

我都係宜家先知有人開行動post

賣港狗共呢幾日明顯夾埋5大免費電媒，係咁loop用毒船黎spin走武漢啦！今日冚家超仲的起個狗官樣屌架佬唔配合？？咁支狗呢？？！！

港共同支共不嬲至叻抽死人尾水白事當功積，口交部仲吓吓一涉及外國睇有位賺就話係外交事務擦存在感添！！

但大家有冇留意，上鋪賓佬單野都仲有外交部搶Fo，點撚解今次冇嘅？？

去！！！！！！！！！

Push!!!

推唔郁照推

肺炎就咪撚出啦，死左仲點抗爭

推俾多d人知

推下

排口罩就唔驚有武漢肺炎
集會就驚？

Push push

推爆佢

排口罩幾撚多廢老廢中排，點同？

光復香港

推！大家幫手出去！齊攬炒

推⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

啊，係仲用緊筆劃打字嘅人

聯想起以前嘅電話
同仲未奶共嘅電訊商

雖然啲店員都係濕濕鳩鳩氹你落搭
但至少啲貨係真嘅
哪像先達

up

回想起港英政府就有點懷念婆婆

但點解⋯⋯點解你要簽聯合聲明

有時係為勢所迫
有時係自己on9

推！

到底你簽上台plan嘅時候有冇睇晒合約條款？
我唔知，但佢哋一定有

想推

基本法上寫明立會最終要以全面普選為目標
對中共嚟講其實都幾伏

但中共又有人大釋法，真係鹿死誰手

ph

熱門好難推行動post嘅感覺好強
正評得百幾個人

點解決？我覺得唯有好似cut有線咁

推呀推呀推

要正評
要airdrop
要推

講到底
凡事都係兩害取其輕

人類好複雜
政治亂咁殺

講到哩度，已經唔洗我再講落去

今晚見!

push!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知

推啊屌！

Yes

公民廣場開嘅咩

邊個負評

今晚有幾多人會出
睇留言
個個都唔太想出咁
如果得百幾人
實俾藍絲黑警笑

我會出㗎我會出㗎

721

推爆

721 831 101 1111

我出
721831

呢排疫情嚴重 去人多嘅地方好危險
對面是但派啲支那賤種出嚟咳兩聲我哋已經玩撚完
依家最緊要保住條命 唔好俾自己有事
遲啲先可以齊齊整整煲底見

再講 除咗集會 我哋仲有好多嘢可以做
eg 文宣 黃色經濟圈

不了 驚中肺炎

隔離post有人帶風向叫人唔好出
話會中武漢肺炎，出去正戇鳩
用下腦諗下嘢

我覺得做好保護措施
應該可以減低風險

又唔係大家坐埋一齊食飯
要除口罩個啲

出去就會中武漢肺炎
咁平時啲人出街

咪好多都中晒？

真心呢？
我只係想要
林鄭俾返個主權出嚟
黑警死全家 查警暴
藍絲死冚家 中肺炎

1 撤回送中法
2撤回所有暴動定性
3釋放義士
4查警暴
5真雙普選

係咪要當係鳩up?

幫推 都係呢一兩日先留意到

Me too

仲要公民廣場

幫推

仲講緊咩
感覺上得連登嘈呢啲 公海冇人想理

六點三 好早

我都係咁諗

識有同齡去排 九龍灣果晚

推推推推推

我覺得最危險係返工
放飯都係一齊食

國教之後唔知幾耐冇開過

黃店會外賣定喺鋪食？

係啊仲有好多野做 但d人寧願屌d無關痛癢嘅藍絲youtuber 都唔去睇黃youtuber嘅片
咁倒不如出嚟啦 其實唔出嘅話團火真係會慢慢冇㗎

慢慢嚟 我信七點幾都仲會有人

出席人士記得做好防謢措施,,,,始終人多

話唔出驚中肺炎個d 我就唔信佢地日日都留係屋企
講真你出去食餐飯 要除口罩 風險已經大過呢個集會好多
我只係唔希望呢個肺炎就咁令到個運動冇咗

堆

有人說
Youtube戰線好重要

有人說
藍絲kol好強勢

也有人說
中共權力鬥爭手段好高明

專注自己可以做的事
互相相信 互相支持 互相努力
人多，就是我們最大本錢

推呀 公務員罷工！

放負，不是不行
但你要預想一下後果

讚美是動力來源之一

多啲讚下你老母
可能你生日就有新iphone

又或者 係一部小米

點都好
米有佢嘅價值

廁紙亦都唔會貶值

真正重要嘅
係初心

有人打LOL可以連打10個鐘

都有人推post可以推到10個鐘

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

這些機會 不是屬於我的

出來呀手足

無

。

有口罩拎？
會唔會吸埋藍絲

好似沉咗post

無人？

有冇人推下

去激安買嘢就制
去流動式集會就唔制
點解要咁冷淡？

其實好多人都淡忘左 算啦

幾多位手足被補被自殺 淡忘？

你睇下連登成個討論方向
每次諗到手足就好唔開心

唔緊要 唔洗理其他人
首要係做好自己 唔好再推娛樂post 大家一齊努力

出緊

加油 幫推

現時現場大概20人

未放工啊d人

我知都未夠鐘
啲helper都未到 6點3先開始

希望今晚點翻著大家團火

慣咗手勢